1488，食好d,幫你揀哂死蝦死蟹

呢個廣告好伏